成個keyboard入面，邊個制速度最快?

係F1，Formula 1

F5

刷樓主老母極速